SEND錯重要資料俾陌生人點算

SEND錯左重要資料(身份證+銀行戶口+住址證明)俾陌生人點算?
有冇得報定案或者點防止俾人利用黎做不法行為

當冇事發生

做咩亂sd野

自己on9可以點

呀媽返工要SEND資料俾個蛇頭 點知個FD俾錯蛇頭電話號碼

我係邊個？

個陌生人藍剔睇左？

睇左
因為係琴晚SEND 然後佢個FD今朝先同返我呀媽講俾錯NUMBER

咪同個人講唔好意思sd左錯左囉

Wts 刪番

唔一定出事 一般人收到都唔一定會理

除非收到果個係犯罪集團